929 百萬人集合，我地追求民主自由、唔怕打壓、唔會放棄！

好多人係度帶風向話要分區，你話俾我聽分區可以做到d咩？ 一d低防少差佬既區，可以周圍破壞就算係做左野？

我地絕對要做既係再一次百萬人集合，話俾對家/全世界人聽，我地追求民主自由、唔怕打壓、唔會放棄！